只要政權倒台 所以法例都唔再係束縛！來吧！

香港獨立！

你咁樣係唔會令我驚！

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

推

攬炒吧

香港獨立

May glory to Hong Kong🇭🇰